\documentclass[tg.tex]{subfiles}
\begin{document}

Em busca de novos reservatórios de petróleo, empresas como a Petrobrás utilizam Processamento Sísmico para realizar estudos a respeito da composição do subsolo. O algorítmo OmegaXY, alvo de estudo neste trabalho, é um dos algoritmos de Migração Sísmica que podem ser utilizados nesse processo. OmegaXY é um algoritmo computacionalmente custoso, mas que produz resultados de alta qualidade de forma que é interessante utilizá-lo para inspecionar regiões que já se mostraram promissoras.

O objetivo deste trabalho é analisar e comparar estratégias de computação paralela para executar o OmegaXY já desenvolvidas em trabalhos anteriores. Será dado um foco especial em explicar os seus speedups e tempos de execução.

\end{document}
